[突發］有冇寶達邨居民走失左隻貓

2017年4月2日 凌晨2點左右寶達邨商場附近 發現一隻走失貓 拜託廣傳🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿 貓主請致電 60795382 何先生

好肥
幫推

好似係名種貓嚟
樓主執咗？

好撚靚

我唔知我有無記錯
隻貓好似係寶達街市入面其中一間雜貨店養架
個間雜貨店係近粥店同後門
平時下午佢會自己走出去街市出面睡覺同曬太陽

瞓覺

我個frd見到嫁 唔係我
佢屋企唔比養貓

真嘅？ 咁就放心左d

推

呢隻貓係街市入面鋪頭養嫁
成日係商場街市周圍走
唔洗理佢嫁

好心放養果D，真係唔驚自己隻貓有危險/意外既一陣比人捉左去虐待唔好喊

水之源入面貓黎架
唔洗理
平日去買野都撚幾下

原來係街市嗰隻
認錯貓sorry

唔該各位巴絲 已經好多人打左比我朋友講隻貓係街市一間雜貨舖養 不過個間雜貨舖好似對隻貓好衰 因為要佢捉老鼠所以一日淨係比一餐佢食 鋪頭又冇貓廁所 仲好似成日唔比佢入鋪 同埋今次唔係第一次冇人見佢夜媽媽係條街到9fing

貓係夜行架喎

我覺得對貓來講 放養開心過人地家貓

係呀 所有動物都係出街流浪最開心架啦
但係會俾車車死俾人打死俾漁養署捉呀麻
嘥鳩撚柒氣你都

之前見過，的確係舖頭貓，得意又唔驚人